美國黎緊會唔會日日玩炸彈人同gta 咁架

【美國】科技巨頭Google及Apple 齊讚拜登移民政策
文：MenClub 艾力克
POSTED ON January 21, 2021 4:30 pm

拜登上台後隨即簽署17項行政命令，包括重返世界衛生組織及《巴黎協定》，大幅推翻特朗普移民政策，將童年入境者暫緩遣返手續 （DACA）計劃延長4年，撤銷穆斯林國家護照持有人入境及移民限制。

此舉獲得多間科技公司稱讚，Apple行政總裁Tim cook發聲明表示「歡迎拜登總統全面改革移民政策，體現美國正義、公平同尊嚴價值觀。此法案將大幅增加美國社會長期培育人才的能力」。

Google行政總統Sundar Pichai都喺Twitter表示類似睇法，支持及讚賞拜登應對疫情、《巴黎協定》及移民政策改革相關行動，期待同新一屆政府合作幫助美國從疫情中復甦並發展經濟。

Twitter亦出文支持拜登延長DACA，表示政策可以為#Dreamers帶嚟更多希望，「多元化（Diversity）」令美國、我哋公司及世界變得更美好。

過往科技公司一直相當依賴移民及簽證政策從海外招聘人才，特朗普執政時曾收縮相關政策，依家拜登上台後拆牆鬆綁，對一眾科技公司嚟講絕對係好消息。